[笑話]入嚟睇下好冇笑啦

頭先我收咗成堆衫
老母走咗過嚟執起咗件
老母：件衫濕嘅都收翻嚟？你冇野呀
我：家下咁熱，出汗咪濕囉，佢又冇冷氣嘆嘅

我本身係想緩和下氣氛
點知老母冇笑不得只，仲屌多幾錢重

其實都叫有幽默感，樓主老母一時三刻get唔到姐

幽默呢家嘢...

0.01/10

即刻搏咀

好笑

咁多負皮

樓主你知唔知自己講緊乜

呢個唔係笑話黎wo樓主

建議你做下檢查好wo